「突發！」湖北省開始部份復工！

一早復咗
利申: 公司係武漢有 project

隻病毒都唔死得多人 唔出奇

呢啲我又唔知當地情況, 我只係話有人返工咋

咁有趣

上面有咩第二波爆發跡象

冇事了

希望所謂好番既病人唔好復發啦